21號星期六光復完屯門去元朗站靜坐呀

921 光復屯門公園
時間: 1400集合/ 1500出發
地點: 新和里 至 屯門公園

921 元朗恐襲兩周年靜坐
時間: 1900-2300
地點: 元朗站

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

要快啲光復埋炮台山

推

兩周年 打錯喎

sorry 兩個月
元朗恐襲兩個月靜坐
元朗恐襲兩個月靜坐
元朗恐襲兩個月靜坐

推
唔好忘記屯門牛

推
岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

921 屯門見

921 入元朗

推，無哂行動post

917 中環人鏈
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

行完去友愛食加藤屋下午茶，順路入元朗

有無港島朋友支持下
我哋平時成日出港島，一日四十蚊車費

行動post點解冇人推呀

快啲bookmark 得閒入嚟推

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

push

Push

[宣傳] 星期四科大人鏈

文宣寫錯咗
科大人鏈 19/9(四）1230

去完屯門睇牛攰了
再去元朗靜坐休息

721
721
721

跳閳

屯門出去緊係巴士啦

推 action posts, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many the talking posts so that all the action posts sink and disappear.
推 action posts, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

巴打可以較慢啲

屯門有無咩黃絲食店推薦

華都地下有間叫「西麵」
價錢有啲貴.
但野食幾好食

推!

Tui

西麵
60蚊個餐左右啦

721

推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

tui

我推

?

pish

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

推行動post呀大家